黃碧雲黨友在太子站門外聚集獻花

排排企，影相相

唔黎就問去左邊
黎就話影相

好難服侍

做多左，太作狀，打卡咁

仲要帶撚埋眼罩出動

泛民做到野我成家200張票係你啦

你屋企因咩事咁多人？

影相有咩問題？

黃碧雲你係廢就廢，無論做咩都改變唔到，過主啦